twitter和你用~請加入twitter戰線(新增內容)

香港人不要毎日只眷戀facebook文宣同收看不同資訊
group同page己經變了一言堂,只困同一理念既監獄講得比較嚴重
你既聲音唔會比外人看見,變成自high地方
香港人係facebook同小粉紅/藍絲/五毛對罵已經沒有意義,只有兩邊人看見
只合適內部文宣媒體

現在香港人需要使用多個媒體
twitter係一個最好選擇,不會有facebook group同page玩法,是一個個人AC模式

twitter戰線有好多外國人會看見参與

(新增內容)
突發：今次到阿拉伯人Twitter 開支那波 已經有五毛洗緊板

泰國對芝麻仁 ig伸延到twitter
[花生］泰國網民因為台灣，同支那網民開戰

日本討論澳洲芝麻仁搶奶粉打老人

twitter有得翻譯,唔洗好似facebook毎次都識外語既人解比你聽發生咩事,外國資訊會比較直接

但都會假資訊要自己判斷,舉報會比較有用真係會做野被封AC

有本地熟識名人會用

黃之鋒

(新增內容)

黃之鋒 : 向「越南人」道歉
lihkg:
twitter:

周庭

王宗堯

何韻詩

Yvonne Tong上次訪問世衛個記者

本地媒體

香港電台RTHK

LIHKG 討論區

Hong Kong Popo Force

(新增內容)
立場新聞

外國支持我地既人

Solomon Yue

見到圖大家會識佢

Matan Even
12歳撐香港既朋友

Josh Hawley
人地真係黎過香港了解問題

Luke de Pulford
香港問題由頭跟到落尾,真係可以叫佢做手足

twitter有好多資訊娛樂唔好當死佢一個文宣工具玩

你加入可以幫到好多手足,twitter戰友都成日比小粉紅圍攻,你加入係好大幫助

英文差都唔緊要可以打中文戰線,好多台灣人,華人玩

希望大家share出去影響朋友一齊玩

唔係放棄facebook,IG,係多用一樣

如果巴打有啲twitter好笑片,花生事都分享埋比新手可以快上手,唔會一開始咩都無失去興趣

已用請叫你身邊朋友用.未用就快啲開AC,twitter需要人

為美國醫護捐贈醫療物資
[尚欠3萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」
[尚欠14萬]

【登記選民，請即行動！】

泰國戰線著晒火，幫手SHARE

已用twitter

大家一齊join twitter大家庭

Push

Done

推推推

原來真係無人理

玩耐咗發覺twitter都幾好玩，又可以學下英文

仲有佢好多資訊都快過facebook

想問有冇辦法跳過電話sms認證？

衝呀軍師

要用sms㗎咩， 我自己都唔記得咗添

入嚟呀入嚟呀

up

快啲加入網絡八國聯軍

原來游蕙禎有twitter
唔知係唔係無香港人睇所以1月無再更新

推

依家有個president trump
呢個都係侵侵真ac?

我只知尼個係

Tweet 咗成個晏晝，就嚟同五毛變咗筆友

一早follow了

舊嗰個俾人port到suspended
新整要入電話sms認證仆佢個街

twitter成日人一個香港人要打10個五毛 ,10個小粉紅

要等其他巴打解答你

喺twitter試下搵人幫口
呢度唔方便披露身份

我發覺其實唔係少人，而係唔集中，大家都好似各自單機去玩

其實應該整個must follow list 咁集中會有效好多

push

有隻支那畜不停同胞同胞咁叫好撚煩

有冇人陪我一齊去收佢皮？

根本facebook popcorn 野多， 香港人就鐘意睇呢d 野

快d 裝la

岩岩開acc

多啲人加入